[雙喜臨門!] 掃毒組一女警中招 曾於警總上班

from apple daily

黑警死全家應驗啦

消息指，該名女警長居於油塘紀律部隊宿舍。

就係佢地鳩告洗黑錢

屈鳩人洗黑錢，抵撚死你呢班人

財富調查組
即係搞9星火個組

有冇上43樓先?

果然
無事，信政府
係會中得更快

陳豪定洗米華

陳豪